[KPOP] 2020 K-pop討論區(2)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

樓主=on9

收皮啦導狗

支持

新年快樂

導盲犬趁地淋🙏🏿

五大訴求 缺一不可

留名❤️

Who...

邊位

東海

神仙般既存在

斷腳

今日佢條女都係到

金希切係我條女
momo who?

唔小心鍾意咗Ateez

聽講WIZONE吹晒雞投SMA最後得個桔

幾時有姜丹分手or玩完news

Lm sin

我想買melon音源 之前買開淘寶 有冇人有香港賣家介紹

Lm

金太妍奪下 2020首爾歌謠大賞 #音源大賞

@哎一股清流

【theqoo】'BTS' Bighit Entertainment上市
"world class"組合防彈少年團(BTS)的所屬公司Big Hit Entertainment開始了企業公開(IPO)。 據悉,已向國內外證券公司發送了為選定上市主管公司的投標提案申請書(RFP)。
業內人士31日透露,Bighit娛樂公司(以下簡稱Bighit)近日向國內外證券公司發出上市主管RFP。 據悉,比起以證券公司多數為對象舉行主管公司比賽,他們更注重挑選大型公司提供了RFP。
市場相關人士表示，"隨著bighit開始選定主管公司,正式著手IPO工作","如果年內成功上市,將會成為與SK bio parm不相上下的標誌性交易"。
隨著BTS的人氣向海外擴張,Bighit的業績急劇增長。 2018年銷售額比前一年增加132%,達到2142億韓元,營業利潤也創下了歷史最高值641億韓元。營業利潤率接近30%。

@哎一股清流

【theqoo】1990~2019年韓國專輯銷量最高的組合TOP20 （出處MIAK，Hanteo chart，Gaon Chart）

1 . 防彈少年團 1640萬
2 . EXO 1162萬
3 . 徐太志和孩子們 806萬
4 . H.O.T 655萬
5 . god 543萬
6 . DJ DOC 515萬
7 . COOL 489萬
8 . TWICE 446萬
9 . ROORA 445萬
10 . 東方神起 402萬
11 . SUPER JUNIOR 382萬
12 . SEVENTEEN 369萬
13 . WANNAONE 362萬
14 . S.E.S 357萬
15 . 神話 352萬
16 . TURBO 335萬
17 . GOT7 310萬
18 . 015B 293萬
19 . 水晶男孩 290萬
20 . 少女時代 277萬

佢條女着埋件情趣內衣， 係咪起身唔記得換衫

IDOL ROOM 都CUT 節目

Big Bang?

@韓國me2day

【xportsnews】[MAMAMOO玟星將於2月14日SOLO回歸，4月將舉行首場單獨演唱會]31日，RBW方面表示：「MAMAMOO玟星將於2月14日發行第二張迷你專輯《DARK SIDE OF THE MOON》。在專輯發行之前的2月4日，將率先公開先行曲。4月將舉行出道首場單獨演唱會。她長時間精心準備的SOLO計畫被公開，希望大家多多關注和期待。」

特別是她將在2月4日公開先行曲，開啟華麗的回歸序幕。並將於4月4日-5日兩天舉行出道後的首次單獨演唱會，展示作為SOLO藝人的真實面貌。

看到河成雲孤單坐一旁⋯太妍、銀赫急招手「那位朋友過來過來」

二代團真的很暖，
BTW點解唔叫埋MOMO過黎一齊坐?

竟然唔係iu

佢音源今年唔係差 但大賞真係over左

今年音源大賞點都唔到泰妍

主持人台上開希澈戀情玩笑！TWICE尷尬定格 MOMO仰天嘆氣

南韓昨（30）日舉辦的首爾歌謠大賞，是今年初Super Junior希澈與TWICE MOMO爆出戀情以來，第一次在公開場合同台，主持人申東燁在台上對希澈大喊「那個人坐在這裡對吧」，大開戀情玩笑，然而坐在下面的TWICE連笑都沒有，全員尷尬定格，子瑜與定延更是「瞳孔地震」，看起來十分不安。

申東燁、趙寶兒與希澈擔任本屆首爾歌謠大賞主持，站在台上時申東燁先是激動的對希澈說，「希澈真的很高興見到你，那個人坐在這裡對吧？」這時台下粉絲傳出驚呼聲，鏡頭就切換到了他的團員，申東燁接著說，「那就是Super Junior現在正坐在這邊！」

看來是set好的橋段，因為申東燁還沒講到SJ的名字，鏡頭就已經切換過去。而聽到主持人的玩笑，SJ開心揮手，後方的其他藝人也有人拍手鼓掌，有人大笑出來，看來都知道主持人在暗喻MOMO在場的事實。

然而粉絲拍到另一桌的TWICE成員，娜璉與MOMO除了眼睛在眨，兩人幾乎定格、面無表情，聽到是SJ時，娜璉才拍手，和一旁的彩瑛交頭接耳，定延更是眼神游移，子瑜則被拍到只敢眼睛轉動，斜著眼睛看向隊長志效，表情耐人尋味。而後整段主持MOMO看起來非常坐立難安，甚至看向天空、深吐一口氣等。

韓國演唱會 澳門 支那行程好多都延期
APINK韓國演唱會派口罩照開

赫海世界第一

咁應該邊個

iu或者臉紅

如果係IU既話就好了，好耐冇見佢同某人同台

請夏 paul kim

尷尬到核爆

金在中捐咗成千萬比支那

好激隻舞

捐唔係問題,但有幾多真係落到去災情當中??
仲有就係以崔始源為例,當年捐錢去四川地震振災,如今大陸人點對佢?(雖然都係照飯)

孝琳新歌

投票仲勁過防彈 cls
izone其實好幸福 有得繼續做仲想點 唔明點解佢哋要賣慘

nizi project今晚九點喺hulu twitter有得免費睇第一、二集。

Hulu Twitter

等佢地體會下投廢票既滋味

日日己經j緊

Ateez真係好正

估唔到咁多負皮，都有人出嚟支持
友榮

iu衰咩 咁多負皮既

Versace嚟 你識唔識嘢

衰手滑

咸豐年前 sj粉仲未原諒佢

又扮乜上開呢個post都知你乜料
負評係比你既拎去唔洗找

唔係wo除左我 其他人提iu都負皮多d 你碌上去望下

點解釋

死心啦我唔會中你條垃圾計
我只要間中出一出黎督爆你已經夠

駁唔到 就咪柒

又進化咗
之前唔知邊個話 唔好握手打招呼 用手肘 好似啲rapper咁打招呼

點頭咪算搞咁多野做咩

點頭喺韓國人眼中一定唔夠禮貌

唔係點唔點頭嘅問題
係點解要將啲戇撚柒鳩嘅事講出嚟
仲要唔止得一個人講
廢老真係不分國界

係死亡面前仲要堅守禮儀
果然係東方禮儀之國

未病死都會畀前輩鬧死

諗起虎東

不如拎部電話出黎打個握手emoji咪算囉

不如作揖算

其實幾得意

推

super senior班咸濕阿叔真係好鐘意食女idol ，唔嫩唔食
剩係知ge 以前少時、IU、妍雨、momo....

妍雨呀..

呢三個字真係會跟佢一世

我好鍾意佢

天涯歌女分身ac
Report左

唔係

笑撚左

或成最大贏家

分唔到係隻舞醜定係佢跳得唔好睇⋯

證明D粉根本就唔想自己偶像得到幸福,
只係唔想自己心愛既野俾奪走...好恐怖

妍雨都食唔到就比人爆哂出黎

唔係sj fans
只係覺得iu好有機心,同佢形象好大出入姐

如果唔係iu自爆 d社又唔爆 可能哩世都冇人知佢兩個行埋咗

佢sj黑粉嚟 除左抹黑sj仲鍾意抹黑sj fans
根本身為sj fans係唔會原諒到iu
成件事對個隊員傷害咁大

成班女fans妒忌就妒忌啦 又要踩人咁無品

IZONE確定2月17日回歸，正式重啓活動
(cr joynews24)

韓國人都唔係咁正義 佢哋對哩單造假冇感覺

孩子是無辜的

[獨家]IZ*ONE,2月17日確定回歸...活動中斷3個月後正式恢復

組合IZ*ONE確定將於2月17日回歸。
自去年11月11日取消回歸後,時隔3個月將重新開始活動。

據多位歌謠界相關人士透露,IZ*ONE將於本月17日發行首張正規專輯《BLOOM*IZ》,回歸歌謠界。

對此Mnet方面在上個月23日通過正式報導資料表示:"Mnet和IZ*ONE成員們的所屬公司尊重IZ*ONE活動正常化的成員們的願望和粉絲們的意見,決定重新開始活動。 "

接著他補充道"希望大家能夠溫暖地支持,讓毫無過錯,飽受內心痛苦的IZ*ONE成員今後與粉絲們一起度過珍貴的時間"。

之後IZ*ONE方面確定2月17日回歸,有重新開始活動的跡象。 IZ*ONE的回歸主打歌《FIESTA》以乾練的旋律和快速雄壯的音調帶來新鮮感,權恩妃,曺柔理,張元英,金珉週參與了此次專輯的作詞。

錯既係AJY同CJ 我地矮丸都係受害者...

岩晒 日飯完全唔撚理其他練習生同造假

反而iu冇乜影響 仲紅到 先勁

iu真係傳奇 15年隻碟比人嘈抄襲同戀童
依家出番黎好似完全冇影響咁

唔知佢哋係唔係無辜 好彩就肯定係 唔止冇實力 有兩三位成員真係好醜 同純 權F 櫻花佢哋一隊真係格格不入 可以出道係天賜 油b

[獨家]IZ*ONE, 2月 17日回歸確定…活動中斷 3個月後正式重啟

IZ*ONE組合確定於2月17日回歸。自去年11月11日取消回歸以來，時隔3個月正式恢復活動。
據多位歌謠界相關人士透露，IZ*ONE將於下月17日發表首張正規專輯“Bloom*IZ”，回歸歌謠界。
IZ*ONE原計劃於去年11月11日回歸，但是因投票造假爭議而被拘留的Mnet安俊英PD承認了“Produce 101”系列第三季、第四季的排名造假後，取消了回歸。當時IZ*ONE取消了包括預定的回歸秀、專輯發行等活動，暫時中斷了活動。
在此期間，由“Produce X101”選拔的X1組合最終決定解散，而IZ*ONE確定將一起完成剩下的一年多的活動。
對此，Mnet方面在上個月23日通過官方新聞稿表示：“Mnet和IZ*ONE成員們的所屬公司為了尊重希望IZ*ONE活動正常化的成員的願望和粉絲們的意見等，決定恢復活動”，2月中宣布恢復活動。
接著還說：“沒有任何錯誤但受到心理痛苦的IZ*ONE成員們，為了日後能和粉絲們一起度過寶貴的時間，希望大家給予熱烈的支持。”
之後，IZ*ONE方面確定2月17日回歸，開始正式恢復活動。 IZ*ONE的主打歌“Fiesta”是一首通過洗練的旋律和快速雄壯的聲音帶來新鮮感的歌曲，此次專輯由權恩妃曺柔理張元英金珉週參與作詞。

原來先潛左水三個月就出返嚟
大單嘢嚟講真係好撚快

李彩演死全家 武漢肺炎死

@漂亮虎咚咚

【naver】 1. 韓國政府將暫停發放中國公民以旅遊為目的短期簽證。中國全境的旅遊警告從「克制旅行」階段上調至「建議撤回」。
2. 本月4日零時起，兩週內訪問或滯留過中國湖北省的所有外國人禁止入境韓國。
3. 減少飛往中國的航班和船舶，濟州島的外國人免簽入境暫時中斷。
4. 設立中國專用入境程序。入境時，從所有中國，外國人都必須確認其在韓國的居住地和聯繫方式，並在現場聯繫確認後方可入境。
5. 所有新型冠狀病毒確診患者的接觸者都需進行14天的自查自糾。如有違反將被處以300萬韓元以下罰款等處罰。
6. 從中國入境的人在14天內禁止使用或在托兒所，幼兒園，學校，社會福利設施，療養醫院等醫療機關工作。
7. 支援檢查費用。中國入境者中如果有人在14天內出現發熱，咳嗽等症，即使不包括在可疑患者範圍內，也可以接受診斷檢查。
8. 3月開學之際預計將有許多中國留學生入境。韓國政府將設立「新型冠狀病毒跨部門留學生支援團」進行應對。
9. 教育部正在討論是否建議大學推遲開學日期。由於湖北省等部分地區入境可能有困難，學校還將為中國留學生開設網上課程，制定學習指導方針。
10. 加強中國人等外國勞動者的防疫措施。建議有從中國入境的勞動者的企業可以休假兩週或採取停業措施，並計畫在本月內向外國僱傭者佔多數的企業發放72萬個口罩。
11. 努力杜絕假新聞
12. 禁止囤積保健用口罩和手部消毒液等。如果發現企業之間串通漲價等不公平交易，將根據相關法律嚴肅處理。

dllm

係,相反男主角就...

男主係SJ都只係中位人氣, 認知度得KPOP 友留意下,
又冇入屋過，佢D FANS 講到佢人氣好似天堂跌落地獄咁

果時iu岩岩好日子彈起

真 明明iu嗰陣彈起緊 一定係無啦啦自做一鑊

今期看音 有個參加者唱左兩首iu歌 一個鏡頭都冇影銀赫

一大半啲髮型都好似亂嚟咁

很期待彩演這次的表演像史前的mama 一樣如此有看頭👍

下? 男主因為綜藝同跳舞出撚哂名喎，隊中起碼top3人氣(當年)

我諗你未經歴過第二次世界大戰

2020年仲講IU手滑？
幾時講H.O.T散band？

講得呢句嘢我都幾肯定你唔係嗰個時代入坑睇KPOP

佢個陣直頭top1,2咁上下
都未計綜藝 強心臟呢啲幾入屋

仲出番來真係好卑鄙無恥

以前見過評論話佢哋係亂pick所組成 所以罕見地冇一個有實力嘅成員 成員都要依靠節目組人設吸飯 純就係例子 Izone既組成係例外神績 Kpop唔會再有第二次出現 所以佢哋點都要把握最後機會cap水

CB D野之前都預備好晒 襯肺炎低調D復出
再全力攻日 FATFAT

冇左粉紅色頭差d野咁

粉紅頭不了

如果你知姜生做過咩你唔會咁講
4個都唱到live根本冇左個搞事既人會更好

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

EVERGLOW (에버글로우) - DUN DUN MV

廉價版blackpink

唔係行girl crush就等於blackpink.

個前奏好熟

頭兩分鐘都係銀河

首歌差過上兩隻-.-

fingertip個開頭

世界級line distribution

@漂亮虎咚咚

【naver】 演員盛駿在入伍前已結婚，有孩子。
3日，O Entertainment表示：2018年12月安靜入伍的盛駿通過所屬社傳達消息。盛駿在入伍前已經有一位約定結婚的一般人女友。在即將入伍的情況下，兩位又添了寶貴的新生命，只能快速地走完結婚的法律程序，抓緊入伍。

大約過了一年，盛駿出於對妻子和孩子的責任感，最近通過服役轉換申請成為常勤預備役。雖然有點晚，但是希望大家能夠鼓勵並祝福勇敢告白的演員盛駿，給予他溫暖的應援。同時考慮到新娘是一般人，不便透露更多細節，敬請諒解。

演員盛駿撰寫了與此相關的手寫信

今次怡人同onda冇乜唱part
都係dun dun dun..., nananna仲有兩三句
mia同施賢都幾多下

最好聽呢首喎

MV同唱都係Mia最多
雖然佢最唱得但真係幾唔balance下

人氣吹到咁勁好尷尬囉, 你話東海係韓中日台大約TOP 1,2 都有人信服
銀赫 係D 綜藝節目冇擔大旗, 主持又唔係得佢一個, 佢只係節目中既一員,
2020 仲講IU 手滑, IU 之後都叫重新出發, 大把其他娛樂新聞
銀赫 個名一出現, 佢D FANS 就幫佢貼 IU 手滑事件, 佢冇其他作品, 得受害人身份, 仲要講足咁耐, 真係鄧佢慘
其實銀赫 D FANS 都覺得銀赫 最出名最紅果刻應該係床照手滑事件, 唔係點解不停同佢翻炒?

lm

你係SJ fans？好清楚sj咩情況？
求其捉個elf嚟問都知銀赫不嬲係隊內人氣top之一 事實嚟 唔係你覺得唔係就唔係㗎喎

至於點解銀赫個名一出就會有人翻炒單嘢
上面個異見人士aka毛泰九就sj anti 日撚日拎sj啲新聞嚟9up
而個柳熙烈 睇開公海post都知佢係iu anti
自己諗點解

拍到BTS花樣年華I need u個期咁

好嘈。。好似將好多紅既歌合埋一齊

ADIOS好聽D

瘦左好多

明明好似，點解咁多人負皮

我幾鐘意呢首
至少唔係近年個啲係咁重複一個字做chorus既洗腦歌
同埋唔知點解有啲似jpop啲feel
Btw yuju chorus個下激昂到起左雞皮

我覺得一開頭有d動漫feel

Tftm仲似動漫

sowon坐車嗰度好日劇

用咗弦樂就有動漫feel

出哂力咁推佢 就黎搶埋乳豬個主唱位

yuju之前病嘛 唔好咁chur 對佢聲帶好嘅
但我都係中意yuju把聲多 尤其高音

宋慧喬 劉亞仁被韓網插到

佢地兩個技巧擺明兩個層次
D高音換走左乳豬好似失左靈魂咁
銀河D高音唱到好似扯蝦咁

銀河聲底甜美啲薄啲，但gfriend啲歌副歌要上高音既話，要裕株厚身啲既聲底用力上先啱氣氛。

佢間公司一推就係推死一個人 其他人好似變左配角咁

唔明你話推死邊個，個人活動既話個個成員都有。歌既話，副歌交畀main vocal爆上去好正常，而且銀河都有啲副歌ad lib。

咩事？

武漢加油
韓網民:上年香港又唔出聲
人仔真香

@韓國me2day

【韓國日報】[李翰潔&南道賢所屬社MBK方面「X1小分隊？雖然立場積極，但還未討論」]4日，MBK Ent相關人士表示：「如果李翰潔-南道賢願意的話，我們會積極考慮X1小分隊的活動。我們從Mnet最初會面時開始就贊成X1活動。目前還沒有就X1小分隊等問題進行具體討論。」

此前，某媒體報導，對成立X1小分隊持肯定態度的部分企劃公司正在討論具體事項。對此，MBK解釋表示：「雖然立場積極，但還沒有進行具體的討論。」

@韓國me2day
【marketnews獨家】[安七炫和鄭柔美戀愛中，相差5歲的情侶誕生]4日，據marketnews獨家採訪確認，安七炫和鄭柔美目前正在交往。

兩人通過一個廣播瞭解了彼此。之後，將兩人連接在一起的媒介就是"爬山"。據悉，兩人喜歡和周圍的朋友一起爬山，兩人也分享了相同的愛好，互相培養了好感，並發展成了戀人。

安七炫1979年出生，今年42歲，鄭柔美1984年出生，今年37歲，兩人相差5歲。

【體育東亞】對此，SM方面做出回應表示：「安七炫和鄭柔美帶著美好的感情正在交往中。」鄭柔美所屬社也承認："兩人一直保持著親密的前後輩關係，最近發展成了戀人關係。"

[閒聊] 韓網友指責宋慧喬和劉亞仁聲援武漢

仲基啊，離婚離對了

宋仲基逃跑是有理由的

我屌

24小時都未夠就跌到五十幾 仲算唔算一線女團

音源唔代表到d乜 要睇銷量 女友今次銷量都好高 再講唔係每團都有資格做big hit 藝人

講撚到係gf自己求入bighit咁

班支那賤種有乜資格問人做乜鬧人聲援?

女友有料大黑先收購 唔通收購clc呀

梳
誤會咗你意思
本身呢兩個老闆fd底
bighit想借source推gf經驗出自己新女團
同gf彈出都有關係既

女友啱啱出道嗰陣 bighit個大粒野已經有repost女友啲嘢啦 兩間公司啲工作人員close到乜咁 其實根本兩間公司勁有淵源
但係bighit一收購女友 口講就獨立經營 啲人都全部jer住話女友唔係bighit嘅 但衰嘢就一齊捱 一開波班女就自動跟住bighit咁已經得罪咗個台
然後今次個專輯啲相 mv 歌詞都bighit啲人都有份做 都睇得出係有心 但結果就搞到好多army話女友抄人

用BIGHIT個名出女團既話班ARMY又發癲架啦
梗係同老死夾份出

兩樣冇衝突喎
音源係睇國民度 知名度 同埋反映到究竟韓國人鍾唔鍾意你首歌
銷量係睇你有幾多死忠

音源唔重要嘅話 咁點解啲機械人要買榜

新飯唔識野定係anti真係分唔到

d army連bighit label個channel出現gf個心都碎哂 笑撚死

班army唔知佢idol間公司啲嘢囉 個個當灑間公司係和尚寺

豬friend 人氣開始下玻係事實，不過呢首已經好過上年首Fever好多
同埋近年無咩上電視台，本來好紅既Yerin近年公司又唔想理

話咩Big Hit藝人實力唔實力，TXT好有實力咩屌，笑死人

CLC 正囉屌你

覺得近年唔同偶像組合既歌舞實力都相差無幾。公司之間比拼既係創作班底、營銷策略同人脈。

好撚仆街 最憎人踩一捧一

勝利要入伍啦

有咩問題

諗起柔美同監獄101

入到去會唔會比人圍毆

入到去就梗係 朋友朋友開心share啦 啲韓國人講一套做一套

服役期間集體叫G

點解話公司唔想理yerin嘅

關唔關佢假喊單野事不過我覺得冇乜野

比起以前 而加擺好少資源落佢到 啱啱出道得佢放得最開就佢做綜藝多 但而加綜藝又冇 唱歌佢嘅part又少咗 不過今次多返

仲要之前成首歌好多時間俾人遮住

佢居然唔使坐監

講還講，唔好拉其他團嚟講

公司有講過佢果一個月消失左係因為咩？
如果真係病得咁嚴重直頭唔會出到來打歌啦
Sunrise高音銀河唔係唱唔到 但刺耳囉
Fever銀河唱得最多 但明明乳豬把聲適合首歌多d
今次主打乳豬分量係多返d 但無左佢既高音位硬係差d野

近排d Special stage都推佢出來唱
但明明比yuju唱既話表現會好好多

之前真係一出聲就屈晒rose同大山婆機

其實乳豬聲帶係咪出咗事 唱唔到高音

好多人都係因為佢上RM先識gfriend

呢個要問返真飯喇
我聽晒成隻CD就唔覺佢聲帶有咩問題

Sunrise嗰陣好瘦+感冒 真係要停下 但係最近唱歌完全冇咩異樣

平心而論 solo唱嗰首銀河音色適合啲 當然亦可以派yuju去然後唱另一首啱佢嘅歌
最奇怪係其他group都係main vocal得銀河係lead vocal

真飯應該已經唔會糾結yuju有冇長高音只係想佢健康 以前chur得太勁
即使唔係長高音 yuju啲part都係特別好聽

唉但當高音換咗俾銀河又係另一回事 真係差好多

應該就冇正式講過佢嗰個月究竟咩事 但係大多數粉絲都係覺得佢係因為流感 一個月由瘦底再瘦到五公斤 真係唔知搞咩
嗰陣一出返嚟嚟打歌就已經冇拎手mic 得銀河拎
之後有次live開咗mic tftmn三段高音走咗音 之後sunrise就冇開mic了 嗰陣時真係好明顯感覺到佢係唔舒服
冇佢嘅高音位=冇咗個靈魂咁

Sm明顯想捧紅銀河 但係佢唱功普通 派人唱一定派yuju主唱級先唱到
Btw傾哩d點解唔入返圍爐po傾

有機會 前年年尾失蹤左一排之後 part又少左 上綜藝狀態長期自閉唔出聲

批評緊銀河技巧聲底差又點算圍爐

咁快玩爛yuju把聲又真係好咩
之前上節目yuju主頭話願望係分主唱part比隊友

明眼人都知yuju唱功聲底點
有得揀我寧願佢唱少d好過佢最後決定離隊
2018 12月突然消失1月行程
之後出來瘦到仆街
屌本身咁瘦唔通去抽脂咩
肯定有事但公司又唔肯講

如果真係想佢好就不如唔好cb比佢休息啦
想佢好但又想睇自己飯嘅團cb
所以派個廖化出黎做大將都照袋住先

我反而覺得乳豬唱咩歌都係同一個feel
銀河反而有感情啲？同埋live都穩
整體上成隊都okay嘅但係
係個隊長又唔唱得又唔rap得做花樽

好似咁耐以來佢得fingertip一part有rap
未離隊算係咁啦

隊長成個人擺落gf度本身都格格不入
咁高佻仲要同其他人一齊扮清純可愛
但佢跳舞我覺得係神仙B之下其他人之上

佢到底洗唔洗坐監...？

係cb期差
但係其他時間冇問題

頭2段係19年5月同19年3月
係2次cb之間

上軍事法庭LO

【Theqoo】IZ*ONE上一張專輯《HEART*IZ》的預售量為5萬張，初動為13萬張。

組合此次正規專輯《BLOOM*IZ》預售第一天記錄為4萬7711張！

成班垃圾WIZONE 唔怪得CJ唔撚洗驚

又唔同咗樣嘅嘢

痴線幾高音啊
突然個音域跳上去仲要拉長
仲有平時d練習
喉嚨一定五勞七傷

不如識吓去唱k唱足一日yuju d part
咁你應該會明佢已經做得幾好

仲以為陳煒

[img]

@哎一股清流

【naver】exid許率智超話解除專屬合同，離開banana
5日據歌謠界透露,率智最近與Banna Culture Entertainment(以下簡稱Banana Culture)達成瞭解除專屬合約的協議。率智於去年5月與Banana Culture簽訂了續約合同,但約6個月後解除了專屬合同。 續約之後,他再也沒有參加過任何個人活動。 據悉,她目前正在尋找新的經紀公司。在率智之前,正花，惠潾分手了。 其中HaNi和正花現在以演員身份活動。 EXID成員中只剩下LE。

嘩，好L型呀

唉，爛蕉一隻

Hani、正花有遠見
雖然EXID睇黎實步Girl's Day後塵

BigHit於2月4日舉辦了公司說明會，公佈了2019年的主要成果和2020年計劃。
BigHit 2019年銷售額：5879億韓元，營業利潤：975億韓元。
Pledis旗下藝人SEVENTEEN將加入Weverse(類似官咖的app)
BigHit副代表宣佈BigHit計劃在2022年推出新男團
閔熙珍宣佈Source Music-BigHit的新女團計劃於2021年出道
BigHit和CJ合資企業Belift副代表宣佈計劃在2020年推出新男團
方時赫宣佈針對海外飯推出「通過BTS學韓語」的教育新項目
TXT將展開世巡(未宣佈日期)

txt世巡

其他人都好高喎跳舞嗰度同意

Cover BTS 歌

咁一定超越前輩㗎wo

究竟勝利有冇殺過人呢

花瓶咪花瓶
偶像團體係成團黎睇
邊洗全隊個個跳得唱得
個個都有唔同擔當架啦

成團都係廢另計

致敬blackpink

Fingertip 有Rap ？？？
唔多覺

可能隊長只有好好領導能力

No

最想知 之前爆Burning Sun 大獲條友
俾人滅左尸未

金義聖捐10萬醫療手套到武漢

Vivi 手足

又一隊廉價blackpink。。
中間啲rap勁似lisa，有段vocal勁似rose

Loona都廉價

間公司真係好有米

香蕉係咪冇晒錢.....

你當軍火商流嘅？

喺中國叫火箭少女上台un幾下仲好揾啦

今次唔算啦
之前去冰島影一個shot

廉價

得11個人?
好似唔見左個港女

haseul 病咗
港女好似全程蒙面

啲shot 係咁閃都唔知睇左啲乜
係得一個人有好多鏡頭

隊長Haseul焦慮症今次CB唔參加活動
ViVi

ViVi同YeoJin究竟有冇唱過

vivi 有聲hey
yeojin有唱幾隻字咁

痴線大細超到 HeeJin KimLip Yves鏡頭係成首一半咁濟
差啲唔記得 GoWon都唔覺佢有唱過

咁今次style係最啱佢3個

本身已經咁多人
有d鏡頭仲要去左d 外國人到
渣火把果個最深刻印象
幾型

依句留言插到入左心房
Vivi: *breathes
BBC: Okay that’s enough for you
仲有Olivia Hye最後wave呼吸式ending pose

本月居然咁多人討論

屌打gf evg啦

其實今次都見得哂所有人啦
港女都算多鏡頭
雖然都仲係洗腳婢

乜撚野叫洗腳婢呀

屌，如果行親girl crush就係廉價版BLACKPINK嘅話，BLACKPINK都係廉價版2NE1炸。

永續火箭少女

@漂亮虎咚咚

此消息來源存疑，暫時不可信。
1. 韓國主流媒體也只有微弱的猜測性報導，用的是疑問句。暫時沒有確定結果。
2. 原帖網站Liberty Korea Post關於朝鮮的新聞都是負面和小道消息。
3. 關於疫情請各位姐妹多關注官方消息，切勿發布轉發不實消息，容易被炸。

得咁少 dislike

anti好少會睇埋teaser，除非好紅，樹大招風

專登入去dislike

仲係張元英係center，佢呢個做馬第一

面皮幾十尺厚

Music producer soo man lee

B side 好聽過主打

KARD cb有無人講

依兩年嘅歌一首難聽過一首
都係出道前個3首最高汁

其中嘅oh nana is the best

上年個兩首真係好難聽
Dumb Litty嘈到仆街

我覺得幾可惜佢地值得首更好既歌
但可能佢地自己中意呢種嘈但有power 既歌

預售銷量已經破哂紀錄
kpop藍絲勁到
造假團都追

@鳳凰天使TSKS

#樸有天復出# 曾表示將退出演藝圈的樸有天表明了自己將重新開始活動的意志。據媒體報導，樸有天上月25日在泰國曼谷舉行的粉絲見面會上說:"我在堅持。不知道大家能不能接受這樣的(心意)。其實心裡很難受。會很好地克服後再次展開活動"，"我活的很好，現在不為我應援也可以。我會一直活動，把從大家那裡得到的東西都報答給大家。" 他還承諾:"現在我將首先靠近大家。"

@韓國me2day

【kukinews】[SM計劃今年上半年推出新女團，EXO後續專輯今年第1季度發行]現代汽車證券研究員柳成萬（音譯）表示："今年上半年內，SM將推出繼Red Velvet之後的新女團，之後新男團也將出道。”

他還表示：“EXO原定於去年第4季度發行的後續專輯將發行時間推遲到了今年第1季度。組合計劃從今年開始正式入伍，活動將減少。

@韓國me2day

【spotvnews獨家】[Weki Meki確定將於2月回歸]6日，據spotvnews獨家報導，Weki Meki確定將於2月回歸，去年10月暫時中斷活動的磪有情也將加入其中，以8人組完整體回歸。組合最近結束了專輯封面的拍攝，開始了回歸的最後準備。此次，組合將展現怎樣的全新面貌，備受期待。

期待大型男團

SM: NCT 2020 Debut

咁大型女團

SM : 由各女團成員組成的聯合團體 SuperM Girls

NCT Girls

永續新人

你以為真係好多人反izone
仲要特登入去畀dislike應該得你條弱智仔先咁做

好酸，見人紅驚威脅到你追果團
自由市場，啲飯鐘意點追買點都唔關你事

kpop 藍絲出現
造假都接受學人追求民主
個結果係假既 d fans真金白銀投票結果出隊造假團都扮哂無野

泰妍 yoona Irene + 新人

果然係Kpop藍絲

你不如靜少少啦 成日係到招黑
嫌班女個名唔夠臭咩

反邊個都得
就係唔反得宮脇咲良同安俞真

bm我老公

但係佢個新頭真係柒撚到

睇得多普通手燈 見到呢啲創新手燈 覺得又幾正下
不過台下一大班粉拎住支燈對台上fing 應該幾好笑

Kpop 藍絲自己圍爐得唔得

班友連圍爐POST都狂踩其他隊 可想而知幾垃圾

幾過癮喎

講事實就係酸就係驚人威脅佢果團

過關個陣被人搜到點解釋

G持

開槍俾佢睇

我追個團紅能過你個團幾多呀

佢個妝

中哂你成日黑其他團咪就係驚威脅到你追果團
成個人格勁醜陋

甩仔好型🤙🏻

反而覺得bomb bomb好聽喎 dumb litty就⋯真係唔太識欣賞
利申Hidden KARD

請夏師妹條MV睇到懷疑人生

上年兩首都係single digital
垃圾來講真係無其他公司做到
淨係放佢地海外巡
好多歌都係成員作曲填詞
公司食緊屎？

如果係youtuber出d咁嘅片會覺得幾得意嘅
idol就
連佢地幾個個樣都唔記得清楚
淨係消費請夏師妹個朵咁

sm仲有男練習生？我以為已經去晒nct

Dsp屎一般的公司黎
等咗就黎3年 一隻full album都冇 1位又未攞 綜藝又唔多 搞到佢地曝光率唔高半紅不黑咁（紅都唔知有冇 海外紅囉成日都dum佢哋去海外巡）
屌你dsp好心就出多少少力啦
諗起埋以前KARA一手好牌都俾佢搞到咁真係火都嚟

個MV想點...好難睇

Umji好正

唔係好明everglow紅啲咩...
啲成員真係無個特別
見到今日三個女團cb
佢地嘅views竟然高過gfrd同loona...

副歌啲旋律咁娘嘅

所以？

bi走左之後個重心終於放落vocal到
個旋律好80年代feel

編舞幾好，但神仙B真係得幾句

DLLM，成首四大天王既歌咁
無晒YG風

睇銷量咪見真章

chorus 個 melody 諗起呢首

14億支那人撐Everglow支那妹

綜藝都係自己成員喺youtube排片
煮吓野食 去吓旅行咁就當做左

衰啲講之前咁多隊都有大陸妹
但呢個真心最重東莞味

有歐盟成員帶起

認同到不得了

好似啲廣場大媽舞曲

今次係side track好過主打

似avicii首the nights

Luma luma yea

The boyz柱延好靚仔

英雄所見略同

呢兩張j到我出血呀,ching

哇頂最近無跟開 呢兩張爆正

加上佢份人又天真純品好仔 集可愛帥氣於一身

冇錯，睇勻咁多個佢真係最pure
同埋咀角係向上，冇表情都係微笑樣
同出道比瘦咗，嗚呀好正呀

Pure既話jacob都係既 其他就好難講……
柱延呢啲又靚仔又好仔既邊度搵
你係佢地出道開始留意？

以前交換舞台真係幾好睇

可能歌嚟講應該算catchy?
但成員真係無咩特別 睇嚟睇去都好臉盲 無咩個人特色

利申 純路人

成隊都路人樣
最高嗰條女玩兩次101都入唔到
其他又無個靚

邊個

Aisha先係最高 施賢第2

屌都已經唔記得施賢玩兩次101

星味嘅嘢真係強求唔嚟
睇佢上rm真係尷尬到極點

覺得佢地首歌同舞好正喎
睇mnet發現ANS都好正

樂華肯dum本 5代都冇一團上過RM 呢隊無啦啦就推左兩個上去

靜係記得佢101又無實力跳舞又唔掂但係咁要求要多啲part 唔理team人 又多抱怨
性格唔得 都唔知點解上到rm又無綜藝感

無睇過佢地嘅綜藝 淨係睇過mv
佢地同堆dancer基本上係無分別
仲要個mv一大堆dancer
睇到我眼都花埋

樂華淨係識力捧 Mia

但Mia都路人樣

有人見倒everglow有廣告 可能計左落view數度

我覺得竹昇仔始終會跩啲
講起上嚟我一向都知豬仔喺入面，但始終冇留意
但當no air嗰陣，12個人平排no air,睇晒12個人嘅樣，發現好靚仔，之後就鍾意咗。

明明頭嗰幾隻都叫有啲noice都唔識食住個勢上

邊個食少時？食咗少時邊個？

@鳳凰天使TSKS

Rapper Dok2將離開經紀公司1LLIONAIRE RECORDS。

6日1LLIONAIRE RECORDS通過INS表示“1LLIONAIRE RECORDS與Dok2從2020年2月6日起將各奔東西。”、“感謝粉絲們一直以來對Dok2的喜愛，1LLIONAIRE RECORDS將會為Dok2的未來應援。”。

咁就唔同講法

當年Apink X Girl's Day

引玉
f(x) X 4minute

岩岩公佈左做THE SHOW 新 MC
係咪有咩後台?

SBS MTV《THE SHOW》新MC由THE BOYZ柱延、EVERGLOW施賢和金旻奎擔任。

會唔會有一日 The Show 一位
Everglow vs G-friend
結果Everglow 一位

唔出奇 Gfriend首歌依家melon 61位

Everglow MV都幾高點擊率

啱啱去左youtube睇 everglow 41M Gfriend 13M

EVERGLOW隻MV上左24HR內TOP17高VIEWS

又係你

Gfriend啲sidetrack好聽過主打

@漂亮虎咚咚

【naver】 因涉嫌操縱《PRODUCE 101》系列投票而被移交審判的安俊英PD承認了造假事實，但再次主張並非因為個人私慾或接受不正當請託。

7日，在首爾中央地方法院刑事合議21部審理的業務妨礙，欺詐等嫌疑案件的首次公審中，安PD和金容範CP通過律師表示：承認全部公訴事實。

律師表示：被告人直接或間接地確認了特定練習生的退出意向。為了使直播順利進行，降低了相關練習生的排名，提高了靠後練習生的排名。
他強調：從結果上來看是不透明的方式，但並非為了滿足個人的私慾或接受了非法請託。

對於安PD違反瀆職受賄及非法請託，受賄等相關法律（又名金英蘭法）的嫌疑，他表示：承認和其他被告人一起在娛樂場所喝酒一事，但並非接受不正當請託後喝酒，也沒有不正當處事的事實。
他特別指出：有人懷疑這部分公訴事實與排名造假有關，但兩者毫無關係。

同時，被起訴的企劃公司相關人士也表示：承認提供款待的部分，但沒有進行不正當的請託。

檢方反駁：雖然他們聲稱是因為對節目的熱愛而操縱了排名，但最終在自己想要的候選人沒被選上的時候，用貌似投票決定一般的方式欺騙了觀眾。這樣的動機並不純粹，而是為了追求節目和出道組合的成功，Mnet地位的提升，工資等經濟價值和個人利益。

在當天的審判中，原定要對第一季的CP，明星製作人韓東哲PD和主要編劇樸某作家進行證人審問，但是被告方改變了立場，撤回了審判。

檢方表示：被告人的陳述與第一季參與練習生及所屬公司的陳述之間存在不同之處，計劃將相關人士申請為證人。

此外，法院還申請變更起訴書內容，包括部分公訴事實的時間和地點，"金額不詳"等部分內容，獲得了法庭的批准。

另外，在當天的審判中，因此次爭議而解散的相關組合X1的粉絲在旁聽審判後，分發了促請X1成員組建新組合的支持書。

Gfriend 到底因乜事音源差咗？

定係要行返之前可愛風先回春

艾鬆呢

咪又係nct秦國隊 日本隊或美國隊之類

柱延
尋日岩岩出post講佢，今日就有好消息

留意左好耐,Mia全能到仆街!

但everglow連榜都無入 點會唔出奇
佢地拎一位會唔會俾人鬧支那公司造假

Fever太差嚇走路人
成員無咩點上綜藝

同一間公司家族,一D都唔出奇,佢地經常好多親密互動,似情侶亦似兄妹,不禁令外界懷疑.
好懷念以前D家族概念,

如果依加D團一咁做應該會被迫要求退團

希澈好靚仔

有成員做mc個評審定唔知乜鳩分會高好多
之前CLC都係靠咁贏

@不好閉嘴吧
Cr. Theqoo
ins直播中稱 "只是想展現一次這樣的面貌. 因為人們好像不知道我是怎樣活著的 所以只是想表現出來而已. 對粉絲們總是很抱歉"
"不會在韓國回歸的 本身就不想回歸"
"都太壞了. 人們"

Big gang

唔明，邊個嚟

BigBang TOP “不會在韓國回歸的. 回歸本身就不想去做” “人們都太壞了”

youtube之前改左制廣告唔再計view
everglow打歌節目不嬲都高view, 東南亞,歐美又特別鐘意girlcrush
其他人dance cover everglow都過400萬view

好似廣告照計入view 淨係出首日排名果陣先唔計

感覺越來越多喺韓國聲勢唔大但好多外國人鐘意既團

itzy與朋友

你錯喇，CLC贏係因為個次回歸之前，係有人傳出嚟話如果再無一位可能會解散團隊，所以回歸之後啲粉絲好緊張，不斷吹雞，好努力咁投票，音源又唔錯，到最後先拎到首個一位，而唔係因為有得做MC分就會特別高。

而EVERGLOW今次嘅Beat、編曲、作曲都好過前兩首，再加上佢地之前嘅歌又啱晒歐美地區嘅口味，所以佢地今次回歸嘅views高過gfrd同loona係唔出奇。

另外而家嘅k-pop係全球嘅影響好大，所以啲公司寧願不斷做啲啱外國人口味嘅歌就係咁解，希望可以由外國紅返入韓國，希望可以紅得比較快，所以遲啲EVERGLOW會拎一位都唔出奇嘅，更何況‘THE SHOW’！

至於施賢有得做MC，上到RM可能係因為樂華錢多掛！

佢有場同唔知邊隊鬥實時投票分輸 但影片+專家評分贏1000幾分反cup
應該唔關投票事呀?

Crime gang

Brave Entertainment新團DKB-Sorry Mama

Btw,歌幾好聽

但係打唔好本土嘅團通常玩唔耐

好想知全somi咩感受

#416勁垃圾攞

但就算係本土紅咗，過咗幾年之後好多都係靠外國fans 賺錢

somi有自己工作室 （雖然係YG)
唔明你想講d咩
定你單純想串尻佢無ITZY 紅?
佢分分鐘收入比ITZY高

之前係咪討論過，如果佢入伍上軍事法庭會判得重啲？
希望唔會冇咗件事

Ateez
韓國音源榜唔入 但歐美可以開萬人場 銷量唔洗簽售都好多外國大單

Yena 回歸唔知會唔會好d

Who.jpg

Izone yena都係支那公司

之前唔係d人話佢唔想同ryujin share center先走
想知埋itzy點諗

ANS間公司係支那落重本宣傳
呢排bilibili個邊經常出沒
因為個兩個門面

可能希望有中輸，只係暫時見到好似未有真係使錢嘅支飯。不過佢地成員嘅樣係好啱支那審美，南韓蕭亞軒、南韓秦海璐都被佢地諗到

咪即係支那啲「網紅」樣

細公司都無咩辦法，都好過個樣唔靚嘅

ANS 之前唔係要搞眾籌cb咩

都叫多條出路呀

Ateez希望嚟緊一年韓國大紅大紫

有冇人知道Hadure Filter係點整 ?
邊度有得下載??

見有d Idol 都有玩

snow?

好勁

音源好似PAK左成2個星期

韓國人真心覺得黃金手機冇野？

個人立場夠強硬

pak破哂左紀錄之前睇好似係300幾次

諗極唔明點解得佢走得甩
重要今次畀佢爆紅
班韓國人個腦咩構造

我都好憎佢 唔明首歌有乜特別
仲要勁多人拍埋哂啲乜乜challenge
之前韓網對佢cm明明勁差 點知依家又

TOP好慘，明明Zico同佢都出晒名係玩家

一個繼續係神台
另一個好似癡左線

首歌好普通...用嚟串啲用錢買榜嘅人
話人地罐頭歌
佢呢首又有咩咁特別

Top呢個毒蟲廢老就好心收皮啦

嗰時單野一爆佢即刻玩割席
話自己係清白架唔關我事架
真係嘔心到不能

我都唔明點解會差別對待
黃金手機得D電話號碼邊個信？
佢咪又係睇過果D片既禽獸
韓國人真係失左憶

佢#1左咁耐
話唔掂都有份買呢

隻舞有咩特別地方？
點解咁多人會拍challenge？
我見泰國明星都拍

應該係人拍我又拍
post上sns有迴響咪拍

最撚慘係龍俊亨呢啲誠實豆沙包
咩都無被人爆自己收皮
Zico 呢啲精甩尾扮下嘢就甩到身？

可能kpop 太耐都整唔出一首江南style
就夾硬捧一首出嚟

唔出奇呀

依首同比江南style差好遠喎

Zico呢種人根本就唔care粉絲，你鐘意就follow, 唔鐘意就彈開，呢d先係皇道，識玩

大把女fans 好by佢呢d fuckboy

原來Zico 都係玩家?!
宜家先知...

top 廢老

原來聖圭都已經32歲
再望下自己

@不好閉嘴吧

MBC新綜藝 《如果羨慕就輸了》實際公開戀愛的愛豆·演員出演 3月初放送

戀愛真人秀的鼻祖MBC將推出正在公開戀愛中的藝人情侶們的事實主義真人戀愛節目《如果羨慕就輸了》
主人公將會是公開戀愛中的藝人情侶們.
他們中不僅有愛豆出身公開戀愛後受到更多關注和喜愛的情侶 也有從未在節目中公開過自己非藝人戀人的演員情侶. 因此會出現哪些情侶將備受關注.

咁又唔同
一個有把柄一個無把柄
龍真係有晒record喎
只能講zico玩得醒

韓國不嬲一邊屌人一邊聽歌架喇
mc the max李秀比人屌左咁多年，節目都上唔到，次次出歌音源都唔差

好正好好聽

可以想像有邊pair

hyuna個pair

金希澈

話唔定搵佢個好隊友呢
結完婚犯眾憎個位

導演會唔會係未當兵呀

Rainbow智淑+李斗熙

暗串孫興民？

暗串某男團吧？

唔會啦
son踢熱狗泡菜成日拎黎j

son攞正牌免咗啦
今年夏天四個禮拜就得

如果衰過/疑似衰過就冇得翻身，我諗韓國娛樂圈都冇人喇

屌，泡菜男最鐘意無野做就串孫興民
佢一入波又打晒飛機咁讚自己國家男人

國家隊打法夾唔到佢
個時世界盃睇住佢一個係前場
其他隊友消失哂

twice
綜藝
momo 希澈
山婆 姜丹
mina bambam

[Super Junior東海將發行首張SOLO單曲]
11日，據Starnews獨家報導，Super Junior東海將於2月發行出道15年以來的首張SOLO單曲。 據悉，此次新曲是能展現他歌唱實力的抒情曲。 期待~#SuperJunior #李東海

【CR:韓國me2day】

晟敏 金思恩
利特 妍雨
銀赫 東海

銀赫 東海
我係絲打都好想睇

薩爾斯堡既黃喜燦可以留意，好好J
不過下次世界盃son都要30了

呢對傳奇cp 唔係藍家人都好想睇

銀赫 iu

你就完蛋 啲歌不知幾高質幾有內涵
韓國人唔識貨

Stray Kids

見到啲名真係日日食花生等睇比人鬧

我想講
如果睇中字翻譯你就會睇到佢地係一班好有想法嘅年輕人
佢地會講 青春期 講夢想
講年輕人嘅傲氣 傻氣
歌詞作曲theme 全部都係成員包辦
佢地可以唔出名
但唔好侮辱佢地
jyp公司來講 少有實力派+才華集合
上一個咁全能嘅人被埋沒嘅
係你地每日恥笑嘅隱形人彩英

我夠膽講論歌詞深度/意境 album concept
宜家出道一兩年嘅仔 stray kids一定我排第一
全部都係成員嘅誠意同想法
唔係d陳腔濫調嘅我想同你拍拖乜乜乜

最最最最唔抵得加失望係
團員講好9個出道 結果2年已經走左一個
道團魂灰能到
宜家新歌好聽都唔想追🚬

sor 望到個樣都唔想睇

咩事咁多負皮?

原來個團得返咁撚少人

頂我認錯cherry bullet 自膠

我麻麻地佢地啲好嘈嘅edm
但係佢啲抒情少少嘅歌我覺得幾好聽
Jyp新人嚟我覺得佢地算係有才華
但係好似無咗個主唱爭咁啲
利申 唔係fans 只會留意吓

Cherry Bullet都係多1個姐

佢地實力真係ok
以jyp團嚟講
佢地rap真係好好
唔係蝗+2嗰種老牛聲講歌詞當係rap

有睇佢地出道個節目
講真佢地Rap真係超班，跳舞有power，綜藝效果都幾有睇頭
但本身個主唱都唔係好夠氣，依家仲走埋點搞

Top ig刪哂d po
唔通佢要做下個雪莉

yesss佢哋值得更好

其實無乜影響 其他member唱多啲就balance返
佢哋出道到而家進步左好多
連rapper都唱到main vocal嗰種level
最近呢次cb(바람Levanter) 唱歌都好穩定
就算上假音都好穩

好過預期

真

Levanter 好正
覺得stray kids 會捱出頭

我都覺
Levanter一聽就覺得好正

其實覺得佢地啲偏抒情類嘅正過EDM
不過普遍嚟講都高汁

如果係就正啦

一位又換人了..？2月KPOP男團女團品牌形象排行榜！DenQ

屌你啊有飯唔食去食屎？
Po呢條友做乜鳩野

其實佢做錯左D咩?

樣衰

忙內D眼神好唔"堅定",真係太細個,我覺得心理未準備好

我覺得成隊所有人都好似好忙咁
淨係掛住跳完隻舞咁
冇乜表演嘅感覺

打入美國市場最成功既娛樂公司，除咗bighit，我諗就係cj enm，oscars都攞埋。
// 除了是《上流寄生族》的投資者，李美敬的背景還非常強勁。她是韓國 CJ 娛樂的副總裁，亦曾經被 Forbes 選為亞洲最具影響力的 50 位女性其中之一，是位不能小覷的大人物。CJ 本來只是三星旗下的一個貿易部門，後來才從集團分拆出來，成為獨立的公司，之後更發展成規模巨大的集團，涉及的範疇亦非常多，娛樂事業只是其中一部分。 //

Los Angelas Times
Who is Miky Lee? 7 things to know about the ‘Parasite’ producer

Oscar熄左李美京mic
仲有美國傳媒認錯佢係管家

套衫...
班女得十幾歲，著到咁老

@韓國me2day
【spotvnews獨家】[FTISLAND崔敏煥將於24日入伍陸軍現役]11日，據spotvnews獨家報導，成為3個孩子父親的FTISLAND崔敏煥將於24日作為陸軍現役入伍，2021年9月退伍。他作為常勤預備役服役，將可以從家中上下班，履行兵役義務，同時在下班後還可以與妻子律喜一起照顧3個孩子。

@韓國me2day

【OSEN】[ZICO憑藉《Any Song》獲30天音源榜單1位+挑戰突破7億次+音樂節目7冠王]11日，據多家媒體報導，擁有卓越演唱實力和製作能力的ZICO，此次新曲《Any Song》不僅在音源和音樂節目上，還在海外榜單上取得了巨大的成果，再次展現了他非凡的實力和無限的潛力。

該曲發行後，橫掃韓國國內各大音源榜單1位，並連續30天佔據了Melon-FLO等音源榜單1位。在Melon破表51次，連續3週位居Gaon數碼榜單和流媒體榜單1位。不僅如此,該曲還連續三週進入美國Billboard“World Digital Song Sales”榜單，風靡全球。

他在該曲發行前，公開了與MAMAMOO華莎-請夏一起進行的《Any Song》Challenge視頻，之後眾多明星紛紛參與，點擊量已突破7億次。

他在沒有特別出演電視節目的情況下，獲得了音樂節目總計7冠王。從上個月26日開始，僅在SBS《人氣歌謠》中連續3週獲得了1位，實現了三冠王。還在KBS2《音樂銀行》中獲得了出道以來首個1位，還連續2週包攬了3大電視台的1位。讓人切實感受到了音源強者的威力。

Home office?

@韓國me2day

【xportsnews】[《Do You Know Hiphop》平均41.3歲陣容公開]11日，Mnet《Do You Know Hiphop》公開了第一代Rapper陣容，Joosuc-Double K-Baechigi-ONESUN-45RPM-Digiry·영풍（Honey Family）-YANKIE- BIZNIZ·Nuckeub Shaah等10人確定出演。

在節目中，平均年齡41.3歲的HIP傳奇大叔Rapper們將展現他們對Hiphop的熱情和他們獨有的Swag。該節目將於韓國時間28日11時首播

@韓國me2day

【Starnews獨家】[Super Junior東海將發行首張SOLO單曲]11日，據Starnews獨家報導，Super Junior東海將於2月發行出道15年以來的首張SOLO單曲。據悉，此次新曲是能展現他歌唱實力的抒情曲

@韓國me2day

【news1獨家】[BLACKPINK超大型全球項目絕密推進中]11日，據news1獨家報導，BLACKPINK以今年上半年回歸為目標正在進行最後的錄音，並正在秘密推進另一種形式的歷代級的全球項目。

據悉，組合目前不僅投入到新曲錄製的最後階段，還與粉絲一起準備了一系列令人驚喜的另類國際大型項目。

@鳳凰天使TSKS

男團#IN2IT# 與經紀公司解除合約，將獨自進行活動。 11日IN2IT方面通過官咖表示“經過與成員們商議，決定從2020年1月31日起與IN2IT成員解除專屬合約。”。雖然與經紀公司解除了合約，但是並不等於組合解散，今後IN2IT成員將會獨自繼續進行活動。 IN2IT方面聲明“官咖以及SNS賬號權限等將移交給IN2IT成員，將由成員們親自管理。”。 IN2IT是由Mnet選秀節目《少年24》出身的成員們組成的組合，於2017年10月正式出道。

@鳳凰天使TSKS

#姜丹尼爾回歸# 11日SBS F!L相關人士表示，姜丹尼爾正在美國拍攝《你好，姜丹尼爾》，播出時間尚未確定。對此姜丹尼爾的經紀公司方面表示“姜丹尼爾確實在美國進行拍攝。姜丹尼爾實際上已回歸電視節目，但是具體播出時間尚未確定”。關於以歌手身份回歸一事，經紀公司方面表示“將會依次準備專輯，目前還沒有具體的計劃。如果今後有具體日程到了要發行專輯的時間，我們會告訴大家。”

@不好閉嘴吧

SM中時隔9年再次進入Melon年榜Top10的歌曲 — 泰妍 Four Seasons
上一次是2010年少女時代 Oh！

由2019下半年開始，每個月都話下個月或者可能有機會comeback

信住一半先

四季好襟聽

好有gugudan上次cb feel，不過首歌再唔掂好多

真 唔洗再擔心唱唔到
退團個個之前上親鏡都尷尷尬尬咁
走左反而和諧好多
有3racha係度都唔係好擔心vocal同rap

豬friend屌打Everglow

金道勳

係啊HanH 3racha真係
끝나지 않은 이야기同Levanter入面Han真係好好J
個人覺得退團嗰個把聲同個team唔係好夾
走左無乜所謂

又要吸班迷妹賺奶粉錢

han真心勁 又rap得又唱得

@哎一股清流

【theqoo】少女時代在劇透中,大家都在猜測是否是回歸

Han同隊長都好全能
綜藝感又唔錯
而主唱真係唔似主唱
唱功唔係特別好
走左唔覺有咩損失
其實我最鍾意都係Felix把聲

當初都係Felix引起我注意先
不過好耐之前玩SuperstarJYP嘅時候已經覺得啲歌好正 歌詞都好正
不過佢哋啲歌好難

有無人記得ss501尼個團

IZ*ONE (아이즈원) - 'FIESTA' MV Teaser

펜타곤(PENTAGON) - 'Dr. 베베(Dr. BeBe)' Official Music Video

Brave隊dkb 首出道歌都幾chill

講起stray kids我愈嚟愈鍾意宇珍
好有個性嘅聲音，高辨別度

有

我永遠記得出道前個綜藝唱歌分part嗰陣
主唱話無自信唱高音
推咗俾rapper唱
最後變咗Han唱
從此就麻麻呢位‘主唱’

其實我都鍾意
佢走仲要輸左團魂咁
太空人首歌開始唔想追
2019d主打歌除左miroh我都聽唔入耳
好嘈

金䝨重

殘體字

點解好似3首歌都差唔多

笑撚到仆街

拳王
好懷念嗰陣一個拳王一個所長 日日都有新新聞嘅日子 仲有夜店四少

夜店四少係邊四個

條友樣衰+乸型+造作
係啲台仔先會當新鮮嘢去追佢
條友只係拎啲舊料/廢新聞拎嚟回帶呃路人點擊
我記得公海post屌過好多次唔好post 佢
邊個再post DenQ全家武漢肺炎

雖然stray kids係jyp入面rap得最好嗰批嚟
但啲歌真係好撚嘈
聽完半首已經熄咗佢

終於等到了

支那護旗撐警雞做咩唔響韓國買

要食兩家茶飯
係韓國買佢仲洗係韓國撈

佢公司唔係就係Cube咩
點解仲要多謝Cube嘅合作

Lami好似開咗ig sm新女團冇份

小道話koeun都無份

咩名

至少cube畀佢用自己名義捐口罩，禮貌上多謝一句。

韓國政府限制口罩出口數量，恐防喺韓國買咗都運唔到去中國。

佢離開咗SM?

周偶得番光熙另外兩個下車

拳王 所長 TOP 金在中

屌我等左佢好耐

所長真心抵撚死

一早應該 嗰兩件嘢根本係唔啱做主持

好似要好刻意hip hop咁

講到光熙做得好好咁

呢d又好難講刻唔刻意
佢就像做三個album係related
講clé唔知咩咁
我估要真飯先睇得明
覺得出道mixtape最高汁
真係首首聽曬 之後 d歌我無咩興趣

都唔係好得去邊 但要喺啲屎度揀舊冇咁臭 咁就應該係佢

我覺得double knot越聽越正
一開始覺得好鬼嘈
反而miroh我唔識欣賞

覺得 hellevator my pace算係最高汁

其實頭兩隻碟啲side track都好高汁

嗰2件野做小丑就得

Lami可以話係sm新女團嘅icon
冇佢真係期待值跌唔少
高恩仲好似話要搵工

LAMI好25 LO..

Lami 好撚靚

SOMI好25 LO..

論唱功首選替代應該係Han同昇玟 次選係方燦同I.N 但Han已經係主rapper之一 再分part俾佢好似又太多 呢點要睇JYPE點諗 直覺覺得方燦都唔會加太多part 長遠黎講應該會分之前主唱d part俾昇玟同I.N

女團高音邊個最好聽

恩地，jessica

MOMO

呢件唱功真係不得了 ichiban

同上隻比都唔差
不過run baby run 果part好似另一隻歌咁
somin jiwoo正

Yuju

我覺得宇少個幾個都OK

宇少飯靜

Who said momo can’t sing

恩地
率智

仲唔係wendy seulgi joy?

上次嗰首dumb litty 重未接受到

Run baby run嗰段我都覺
唔好同我爭somin jiwoo
Btw jseph個頭做乜野

都係以前嗰啲好啲

itzy main vocal Lia
encore stage 好穩

泰妍

輝人

根據SKY日報消息指出, 在一段時間內，《一周偶像》將以光熙和特別MC的體制繼續進行, 銀赫將擔任近期的特別MC。

銀赫這次轉會是會否為球隊帶來新希望??

分哂啦而家
通常都係Han頂
其他成員都有分到
前主唱音色係特別嘅 無可否認
但現場聽過敢講所有人唔會差過前主唱

孝琳 散band之後把聲好左好多

Idol Room收皮佢兩個又跟住收皮 不如又搵番Cony Dony番去算啦 #haha#

MAMAMOO

cool呢～～

表白我天下無敵聽完佢唱高音會耳朵懷孕嘅超級宇宙大主唱油B曺柔理

sistar

帶大家重溫下

都唔知武漢肺炎係咪愛滋瘟傳出泥

除左彩燕同牙權無一個好女仔

izone
唱歌 唔係top
表情管理又有死魚
跳舞就得彩燕
樣靚 但係我想睇彩燕
除左彩燕我搵唔到第二個理由睇izone

d表情管理仲差過colourful

前主唱音色堅係特別
上次Han頂多 我直覺覺得下次會將Han部份part分俾昇玟同I.N

講高音梗係輝人 Solar

wendy

柔理樣令qq唱得跳得仲要身材唔差呢下先抵死 真係好完美..

柔理真係好好J

@韓流

所屬社表示#南太鉉狀態#問題是因壓力太大，情況已經暫時穩定
10日，南太鉉通過SNS直播表達了內心的痛苦。看起來狀態不太穩定的南太鉉讓粉絲們感到非常擔心，所屬公司方面表示“南太鉉最近因準備專輯和演出等,所以壓力很大，再加上還有創作壓力之類的,所以有點沒能控制住情緒，健康方面是沒有問題的，現已恢復了穩定,並無其他方面的問題。”

以前winner果陣幾鐘意佢 佢把聲唱歌幾好聽
之後好多事都對佢失望
某程度上佢係自己都俾唔少壓力自己 加埋做星本身要承受嘅
佢咁嘅格真係唔太啱做星

近依兩次cb都麻麻
Side track 最中意Chronosaurus

李海麗 姜敏京

exid率智
snsd太妍
apink恩地
gfriend Yuju

率智

佢個樣好似jyp 以為親生仔

聽恩地啲高音真係好撚爽

無追Stray Kids，但好鍾意loop Side Effects

呢首歌真心好正

覺得into you都好正

佢對無感 但如果過多排自殺 上面班網民又係排住隊打RIP 了事？

我屌

其實覺得呢隻碟好高汁 隻隻都好聽

【naver 】mnet表示<kingdom>將分為兩部分進行製作。 <kingdom>與<road to kingdom>在出演者構成上存在差異。<kingdom>由認知度高人氣高的男愛豆出演並展開競爭，<road to kingdom>由雖然還沒有獲得過音樂放送的1位但粉絲規模較大且實際突出的男愛豆出演競爭。首播時間和錄制日程等具體事項目前還在調整的階段中。

韓國25歲歌手南太鉉於2016年11月因心理問題而退出男團WINNER，並於2017年5月成立樂隊South Club再出道，可是再出道的南太鉉除了成績未如以往理想，其情緒問題更似乎更趨重嚴重。日前他於個人IG兩次開直播，在鏡頭前下跪崩潰大哭，甚至大叫要找槍的舉動，令粉絲相當擔心。

南太鉉日前首次在IG開直播時，坦承當初離開WINNER是非常大的錯誤並對粉絲下跪道歉：「我展現了沒有常識的一面，粉絲當然會生氣，好像首次對大家說對不起，我向大家道歉，請不要討厭我」，令粉絲非常驚訝。南太鉉也講到知道自己現在的模樣非常差，承認三月回歸時會變回WINNER初出道時的狀態。其後他又突然點起煙，大爆自己一天吃12粒藥，每天也不知道如何撐下去，差到極點的精神狀態令粉絲擔心不已。

南太鉉隔天再開直播，講到自己創作的音樂並不獲大眾喜愛，公司認為是South Club的過錯，因而壓力非常大。他在直播中說：「希望你們能夠喜歡我的音樂，我真的很努力作歌，心好痛，對不起。」懇求粉絲要欣賞他的作品。見到偶像因壓力而崩潰的模樣，粉絲雖有急忙留言安慰，可是這時南太鉉卻突然大叫「槍在哪？」而南太鉉所屬公司今天（12日）發聲明表示，南太鉉正在歷經創作壓力期，因此情緒起伏較大。可是過於簡短的回應，加上南太鉉已不是首次傳出有心理問題，令一眾粉絲更為憂心。

想要queendom2多啲

痴撚線點解會想搞Kingdom而唔開Queendom 2

仲要分Kingdom同road to Kingdom

Mnet肯定上咗水嘅男團會同你玩Kingdom咩

開播後女粉一定嘈撚住曬話點解唔係我家偶像贏

處理得唔好一定會好撚似PD系列咁又貨金又網戰又賄賂又盛

Kingdom有bts同exo先好同我講

除左呢兩隊我諗唔到認知度高人氣高的男愛豆

係咪會改賽制
queendom第一round係唱自己hit既歌
淨係呢part都覺得尷
bts exo就冇可能會黎
就算got7 17 nuest monsta x個啲肯黎 啲歌都係得fans先知

Road to kingdom應該有pentagon

kingdom可能會有ikon winner btob

ikon winner會上mnet啲節目？

應該仲會有一堆PD系列出身但係唔太記得個名嘅團體出演

諗起都冇咩興趣睇

吓smrookies最認得依2個都無份 又放啲蝗蟲入去啊

我覺得佢地新歌好好聽

可能有nct

個節目八月先播 winner btob應該好多成員都入晒伍 應該唔會去啦

依家D男團除左got7 monsta x有無邊隊出名跳舞特別勁? 好似大部份賣點都係走創作路線多

好心唔好搞<road to kingdom>啦 咁霉都唔知有冇人睇 idol上去又尷尬

想睇Hotshot個文奎跳exo啲歌
Pentagon個矮仔都得

上次the unit跳過啦

拎過一位但唔係一線既男團：
Astro sf9 ateez straykids goldenchild
去過pd既團eg victon
計埋band就day 6 nflying

如果佢話road to kingdom係未拎過三大一位既團就合理d 但kingdom都唔知點搵咁多紅團

got7出名跳舞勁？seventeen跳舞幾好睇

@韓國me2day

【體育Chosun獨家】[世界性音源服務平台Spotify進軍韓國，韓音源市場將迎來巨大變動]13日據報導，保有全世界2億會員的最大音源流媒體服務平台Spotify將進軍韓國。據悉Spotify在2008年始建於瑞典，現在美國有償加入者規模上與Apple Music爭奪1-2位。

特別是Spotify與索尼音樂、EMI、華納、環球等公司合作，免費提供高品質的音源。 KPOP等最新韓國音源也在列，但沒有正式提供韓國國內服務，留下了遺憾。而在該平台不僅能夠聽到韓國音源流媒體服務中聽不到的音樂，還能提供免費服務，因此韓國粉絲們也非常關心。之前，如果想在韓國使用Spotify，必須另外設置美國等正式服務國家賬戶或通過VPN訪問，但從今年開始在韓國也可以通過Spotify聽到符合自己取向的音源。

同時預計隨著Spotify進軍韓國，韓國國內音源市場生態界也將發生巨大變化。目前韓國國內的音源市場MelOn-Genie Music-FLO-Bugs-Naver Music-Soribada等圍繞1兆韓元規模的市場展開著激烈競爭。

@韓國me2day
【News1獨家】[ITZY，3月9日回歸歌謠界！ ]13日據報導，ITZY將於3月9日回歸，並正在進行最後收尾準備，MV拍攝也已完成。同時這也是組合繼去年7月發表《IT'z ICY》後時隔約8個月的回歸！

@韓國me2day

【newsen】[Starship推出九人男團，宋亨俊-姜敏熙加入！ ]
13日，Starship方面表示，去年曾預告過的2020年新男團，正在以今年上半年為目標進行準備，X1前成員宋亨俊-姜敏熙作為成員加入。並說道“是繼Monsta X以後時隔約6年推出的新男團。組合名字以及相關具體內容將在之後公開。

跳多次嚟睇吖喂

文奎同sm班人好似幾frd
但pentagon同sm班人係咪冇再聯絡

成日覺得芒叉係新團，原來已經6年

希望唔會代薄宇少

矮子王

男人就好簡單
女團唔係fans都好，唱得ok表演冇問題都會認同
大把人因為queendom追其他團
女fans做到呢點咩
唔嘈到拆天屌尻其他團我切柒

CJ ENM今天回復了有關IZ*ONE和X1的問題
“商討追加K-POP發展基金中”
“IZ*ONE會持續進行韓國活動以及日本活動”
“X1的活動，CJ方幾乎沒有損失。”

17！！！！

大把女fans睇queendom啦
不過唔知點解一到仔班人特別癲

好耐無玩具狙擊了

諗起以前sistar出咩歌做咩節目都有monsta x出現

因為唔係同一班人嚟

想睇queendom 多d本身冇留意女團但因為queendom 鍾意左mamamoo同(G)I-DLE其他gp都好有魅力 仲諗住可以見到clc上

CLC依家好似個人活動多
早排見佢地無啦啦上放送以為cb了

好正
但唔覺得自己睇緊女團solo

個dance break型到
就係要打破性別定型

都退左成三年 仲攞winner

男人做就會俾人屌

你覺得韓國鍾意垢病男人定女人多啲

嘎嘎跳舞好有慵懶感

高汁
我反而最鐘意今次隻碟喎
Levanter Booster Astronaut Sunshine You can STAY 都正

正啊 第一次聽已經好大衝擊
之後睇live真係型到

queendom好睇在新舊團、紅同無咁紅既人一齊比賽又有交流合作，kingdom拆開啲團黎玩既話，無咁吸引。仲有kingdom都唔知可唔可以好似queendom咁搵齊二至五代團成員玩。

條仆街返大陸春晚就勁出力跳

神話 去 Kingsdom 戰新團？

對佢無感
但成日消費winner真係好煩
條路自己揀，仆街唔好喊

神話都上曬岸
睬你Kingsdom都傻

佢拆開玩都唔係冇道理 一齊比賽嘅話 可以預期冇咁紅嘅團 會畀紅團fans剷爆

雖然有好多理由覺得kingdom會冇咁吸引 不過估計最後都係會好受歡迎 始終女fans實在係多太多喇

平時睇留言啲正負皮就知連登有好多女飯喺到望post啦

平時留言來來去去都係得個幾個
但最高峰正負皮去到成百幾個

傻啦好多男團男飯 勁撚嘔心

你就係男團男飯?

女團女飯就珍貴
男團男飯就嘔心

宜家咩年代

@哎一股清流

【naver】WINNER確定以宋旻浩的自作曲回歸...入伍前最後一張完整體專輯
Winner正在籌備新專輯,目標是在3月內發行。結束專輯封面拍攝等工作後,正在進行新曲的錄音。
此次專輯是WINNER繼去年10月發表的第三張迷你專輯《CROSS》之後,首次推出的新唱片。 1991年出生的金秦禹,1992年出生的李昇勳預計年內入伍。
新主打歌是宋旻浩的自作曲。組合自2014年出道以來,所有專輯都是成員們的自作曲,受到音樂粉絲們的好評,新專輯也將由充滿WINNER感性的製作精良的自作曲組成。

諗下都打晒冷震

大把男人唔係gay覺得男人就應該睇男團
ching又柒

爆炸參加就正

導狗比人叫導狗係有原因

下星期IZONE MCD 音銀都有CB STAGE

導盲犬

同一時間IDOL SCHOOL兩條友比人申請緊拘捕令

真心GAY 唔好掂我

掂都唔係掂你啦

發生咩事

造假疑雲掛 講左好耐但個個正係留意AJY

世界大戰 抹黑宇宙了 can you feel

@韓國me2day

【體育首爾】[韓警方將楊賢碩以起訴意見移交檢察機關]14日，據某媒體報導，警方已經得出結論，認為楊賢碩的威脅嫌疑已成立，併計劃立即以起訴意見移交檢察機關。

2016年8月，舉報YG旗下金韓彬購買毒品嫌疑的A某，因涉嫌吸毒被捕，在接受警方調查時，楊賢碩涉嫌籠絡A某，脅迫其翻供。

仲上到大台

首日銷量已經58000
咩事咁癲

KBS觀眾請願
"反對通過造假製作的組合IZONE出演Music Bank"

請願內容：
名為IZONE的組合是以國民投票進行的produce48節目製作出來的組合. 現在被查明其節目是造假的, 不僅沒有重新整頓反而強行進行受害者補償活動. 我認為, 作為公營媒體以國民的稅金運營的KBS, 讓通過造假的組合出演是正確的事情嗎？以勾結組成的組合出現在公營放送會讓很多人感覺到這將成為“這個社會是即使犯下不正之風也是可以的” 這樣的契機. 正因如此, 我反對通過造假組成的組合IZONE出演《音樂銀行》.

(根據放送通信委員會 請願在30日內超過1000人將予以答复)

和KBS的通話中職員稱：
首先我們也一直在打電話… 那部分是需要和音樂銀行製作組進行交流的部分 我們也得先確認一下. 如果有結果的話會再次聯繫您的

mamamoo 上年銷量爆升
估唔到solo都咁勁

@不好閉嘴吧

KBS觀眾請願
"反對通過造假製作的組合IZONE出演Music Bank"

請願內容：
名為IZONE的組合是以國民投票進行的produce48節目製作出來的組合. 現在被查明其節目是造假的, 不僅沒有重新整頓反而強行進行受害者補償活動. 我認為, 作為公營媒體以國民的稅金運營的KBS, 讓通過造假的組合出演是正確的事情嗎？以勾結組成的組合出現在公營放送會讓很多人感覺到這將成為“這個社會是即使犯下不正之風也是可以的” 這樣的契機. 正因如此, 我反對通過造假組成的組合IZONE出演《音樂銀行》.

(根據放送通信委員會 請願在30日內超過1000人將予以答复)

和KBS的通話中職員稱：
首先我們也一直在打電話… 那部分是需要和音樂銀行製作組進行交流的部分 我們也得先確認一下. 如果有結果的話會再次聯繫您的

IZONE繼續CB真係盞搞鳩臭唔係空降個幾個個名

支那站好似買左三萬幾隻

有冇人可以提供izone聯署條link???

izone聯署網

好似係哩個 暫時有2K

雜誌封面仲多過歌
仲唔𨍭行?
又話年頭cb

玟星啲女飯不嬲好大規模㗎 好鬼癲

其實最後音源嗰round都好尷
唔少一、二嘅男團音源都嘛嘛
二線以下好多直頭連榜都入唔到

如果賽制不變嘅話 都好容易估到邊隊會去 應該只會請啲音源ok嘅團

上次Queendom一出新聞，都係個個唔睇好，最後咪又係一播好多人追，我仲好記得有啲人點睇死AOA架，哈哈

我要queendom 2唔要kingdom呀

之前仲諗如果Queendom 2
希望有宇宙少女同CLC

我要既既kingdom 係李屍朝鮮2
唔係依個男團版queendom

遲左d但咁啱聽番都想分享下 唔只高音 聲又靚唱功又好 係我最鐘意嘅kpop女歌手 世界級

大家點睇宇少

而家個十人lineup幾好

Yg口中既第一季度=四月

聯署有用咩 仲要得2k
izone出道有2萬個反對聯署添
支持izone繼續活動有十萬幾聯署

酸到你隻buddy咁大反應
又搞埋咁多小動作
驚死IZONE下個星期cb威脅到你果隊
由同TWICE鬥 黑TWICE到依家 Buddy都係咁賤格

轉左話上半年啦 前幾日

@韓流
2月男團成員品牌評價榜[星星]（01.13-02.14）~ 韓國企業研究所針對1.3億餘研究數據評定出男團成員排名。

歌都打撚完啦
KPOP藍絲

根本呢啲野不值一提。

其實mamamoo去得
gfriend都應該去

唔好玩 哩個節目係比二三線上 女友當時紅mamamoo咁多 唔使靠哩d節目上位

吓舊年mamamoo已經紅過gfriend啦 你估16年咩

我Wishlist係CLC, 本月同Dreamcatcher
另外有d講咗都覺得冇咩可能出演就算
但係我覺得Queendom成功後三大公司會出演都唔出 (aka. ITZY)

唔好玩 女友舊年邊度紅
年末大show頒獎禮都唔係好見影
加上近年公司好少比佢哋上綜藝
長期節目更加冇可能
舊年掛住亞巡cap水
中間又sip左韓國日本cb

巴打你係咪啱啱坐完出返嚟

唔講幾線同可行性問題嘅話 如果有queendom 2我私心好想MMM同OMG再上 同埋gfriend rv 想睇高質舞台

馬會出面見唔少呢個look

女友上到去一定贏硬啦 但係贏咗場綜藝冇意義 佢哋咁多巡演已經夠辛苦 仲要上去鬥 我寧願佢哋休息等cb同年末

個樣搞到咁撚老

山頂係99 幾時先肯返上山頂?

乞衣

韓國人預計呢d

RV肯上呢啲節目就不得了喇

而家冇Queendom 2
咩都唔洗估

但係前一日睇到嗰條D字頭好撚柒嘅Youtuber
喺度講Mnet未決定kingdom 定 queendom2
不過係有內幕人講kingdom

只會睇Queendom

山頂有中國市場
唔係應該排得高啲㗎咩

Chen做左exo最高果個

個b出世後
可以代言奶粉尿片

點解gfd贏硬？
理由係？？？？

上次應該派CLC先啱
gidle又未去到霉團嘅地步

Cube有gidle之後就棄CLC咁
明明CLC乜style都駕馭到 啲歌又幾好聽
rapper同港女都唔錯

覺得佢假膠anti
招黑味濃

可能節目組想搵隊有人氣同實力既五代團，四代團已經有mmm, lovelyz, omg三隊。

Gidle個陣係唔霉
但其實處於樽頸狀態
所以比佢地上都唔係唔合理

Apink咁老資格會唔會上啊...雖然我都想睇，垃圾公司仲未搞到cb

超人回來了

我認同片段中Mamamoo嘅角色係節目裡面係最重要，現存大勢美聲女團，佢地出演先有領頭效果同noise

但係Mamamoo依個角色好難揾第二隊代替，Apink我都覺得未夠班

我覺得相類近嘅會係Brown Eyes Girl

仲要有哂綜藝定位 成隊都怕生保 可以突出95條line出黎

哇buddy咁睇得起自己啊...

咁clc冇市場就放棄架啦
同埋cube算唔話得 上年都比佢地cb三次 咁都叫放棄？自己唔爭氣怪邊個

上年CB 3次叫放棄？
閣下對放棄既定義係？

cb咗三次，成績如何？
人氣有冇上升？

招黑走開啦

生不逢時姐 你試下gidle留住田小娟再將CLC D成員塞哂入去 一樣會紅

世界上冇如果，只係睇現實。
現實上，CLC已經加咗成員，成績都係咁，好難叫公司再加人落團。

我想睇beg上比賽節目
不過佢地已經接近40歲
應該唔會咁搏命......

真係慘推極都唔郁

Zico咁勁iu近十年第一次空降冇第一

又如果

ZICO 依首真心HIT 無計

雖然冇聽zico 首歌，不過都覺得佢好勁

Zico唔靚仔全靠才華

團綜又無 又無乜安排d綜藝俾d member上下 你覺得成員嘅job真係淨係靠本身個知名度而完全唔關資源事咩

我都覺得淨睇電話號碼會興奮既zico好勁

係,佢仲幫今次SJ首主打作詞作曲,好正

用返上認哥個look咪好囉 本身個樣又唔係柒

見佢地要撈埋youtuber, 真心覺得心酸

大家唔好理佢啦!
佢唔係buddy嚟㗎
真主BP, 最愛YG小公主
最like引戰once, buddy, army

佢blink, 最愛小公主
最愛引人鬧twice, gfriend and BTS

女團本身啲Style好似多啲
可以期待會有咩特別啲嘅表演

綜藝又唔係話上就上到嘅 之前都見佢地有上過weekly idol 有個member又做過the show mc

正喎呢隊野

真阿 佢地d空白期都幾多下
好似我地homeoffice耐左都要揾野做下 佢地仲要擔心被遺忘
師妹就一直keep住見 明顯資源係其中一個紅唔起原因

其實大家幾時先接受到clc唔紅嘅事實
佢地係有實力 但其他方面又唔係好出眾 我又唔覺得佢地紅唔到好可惜 只不過係有個港女姐
韓國有實力唔紅嘅團大把啦
資源嘅野你紅就自然會有人搵你 公司都唔一定r到 畢竟大家都係想賺錢 冇noise嘅團請嚟做乜

引戰狗 躝啦

慘的韓團數都數唔晒，有D回歸一兩次直接bye bye。
CLC出道的15年Cube太亂，但後期仲有心救下，加成員重新出發，唔紅都冇辨法。
絕D的公司係18年gidle出道成功就會放棄clc，但上年都3次comeback，唔差啦。

你估上到就上咩 你邊位呀

wow咁你又邊位阿又知有錢有人脈都唔得

就憑佢地唔紅囉 你冇人氣我比你上節目做咩？揾鬼睇？乜你好唔願接受佢地唔紅既事實咩？

唔想接受你逼人接受你諗法啫
我無一句引戰你就起晒鋼咁 你淨係想聽同你相同嘅諗法嘅話你咪自己開個po圍爐無人阻你

我點逼人接受我諗法？講事實又唔啱聽

我覺得clc唔夠資源係唔紅原因 你就句句都火藥味
擺到明就接受唔到對立意見啦
你講你覺得嘅事實 咁我都有自己睇法踩親你條尾？
淨係得你講嘅係事實嘅話你同習種都無乜分別

哇 我講幾句你就起曬鋼
究竟邊個接受唔到人意見？
我都係同你講返綜藝呢啲野唔係話上就上
上邊都有人講左
上年cb三次都可以話資源唔夠
況且，我而家有唔比你講咩喂 大佬唔好咁痴線啦

無阿習種都無同蝗講唔俾佢地講
喔咁我話佢地唔夠資源都有人講過
你覺得夠咪你覺得夠 你覺得佢地抵唔紅你嘅事
無必要覆我仲要用埋d你覺得無起鋼嘅語氣

我講係事實 呢團個隊長功用起碼影響全團大概8成
其他隊長邊有咁多 我諗有睇queendom大家都呃唔到自己

希望有queendom2

咦？
第一，我冇講過佢哋夠資源，我只係話佢地一年cb 3次，唔會係冇資源。
第二，我冇講過佢哋唔抵紅，淨係話佢地唔紅，陳述緊事實=佢地唔抵紅呀？
係到斷章取義撩交嗌
又用埋d on9例子 如果我係雜種 咁你入咗集中營未呀？

叻仔

Btw想糾正返你
你話雜種冇同蝗講唔比佢地講？
其實係有㗎 支那講到明不准發佈危害國家安全之言論違例者行政拘留/罰錢

喔所以讚你叻仔無讚錯

諗下自己點解講野1999啦

你諗下你d雜種態度點同人溝通先啦
讚你幾句就曉飛

哇屌你真係白痴唔係扮

大家咁話

企開d啦 on9仔

上面嗰兩個都係on9仔，唔洗爭

ONCE9 又出黎柒

講有實力但紅唔到又要loop番去spica
最近兩個主唱好似組番2人組合出黎

我個冇追開kpop嘅fd睇queendom話小娟好獨裁
不過確實小娟自己係有料又有才華 影響力高都正常

其實話佢獨裁都要睇下D隊友
我都覺得佢獨獨地 但班隊友真係交晒比佢

見證歷史
Vk 終於俾女idol上封面
下次如果有機會
最大可能輪到幾年後既itzy

我知你講邊集 有集係會議/休息室傾揀歌 話就話投票但最尾都係佢決定
北京妹有異議跟住成隊都叫佢同意隊長決定丫嘛
所以話有睇過queendom even係fans都好都好難呃到自己

事實Put it straight出黎真係好掂

我記得好似係揀2ne1歌唱嗰集? 不過你講嗰集好似都有異議
咁證明次次揀歌都係隊長決定

其實成隊除左北京妹啲人都無乜主見咁
其他都係聽隊長 > 北京妹
成班人都好聽話... 所以都幾夾

Btw 其他人比意見係比首歌
小娟比意見係成個concept/畫面咁比
咁中立派撐佢都make sense既

其實當時應該留恩彬同Elkie入gidle
好過入支那妹同台妹

佢兩個遲小小先做練習生可能就唔駛比人掉入CLC

計節目入面 我都係覺得omg同mmm兩隊呢D全部隊員投入哂討論最終得出個結果會好D
出到黎嘅舞台似係團員間一齊琢磨出黎嘅玉咁

個畫面好似有啲奇怪

個音域都唔同，加雨琦d低音多元變變化大d

呢d講信任
咁小娟第一舖贏左 後生女有少少自我膨脹唔出奇
但係佢都會收嘅

都要本身嗰兩隊本身有料先得

望下Lovelyz就完全係失敗例子

Lovelyz 走唔出可愛風格

同公司pentagon啲資源其實都唔少 但都係紅唔到

@鳳凰天使TSKS

電影演員A某涉嫌嫌疑人非法注射丙泊酚（丙泊酚）。據15日頻道A報導，A某涉嫌借用演員出身的親弟弟（妹妹）的名義從首爾江南某整形醫院數次注射丙泊酚，能夠確認 到報導，娛樂公司代表B某也藉名經常性注射丙泊酚。該醫院是部分企業人和明星接受丙泊酚 診治的地方，檢方正在調查是否有使用類似的方法非法用藥的人。

呢隊衰喺諗錯方向姐 你話係咪真係冇料又唔算係
人地AOA同omg都係喺原先嘅風格上延伸開去
lovelyz直情係要否定自己原本風格從零開始

Pentagon 係苦命男團
真係好講運氣

間公司幫佢地改個咁嘅名真係

Lovelyz 行 Brown Eyed Girl Sixth Sense

都叫有兩個印象深刻既舞台
初嘗性感失敗既ah choo
山歌版sixth sense

其實最後一首moonlight 我覺得唔錯
i got only me 幾深刻

Apink都未夠班

想少時上

呢嗰就一定無可能

2ne1都上la

佢一個上咋喎
同埋佢唔係yg約

想睇Apink上

同埋李美珠同忙內都幾印象深刻
得佢地可以脫離到可愛風

雖然我唔係好by lovelyz喺queendom d stage 但設身處地咁諗 見到佢地有得試下可愛風外嘅stage都替佢哋開心 作為音樂人 幾年大致上都行同一個concept其實會覺得好悶好想試其他concept
你見omg同lovelyz喺節目講野就好明顯睇到

不過omg比lovelyz醒嘅一樣野就係試新野之餘都保留返D自己風格
唔似得lovelyz咁直情要否定左原本所有野 想一步登天

但係想試其他concept同carry唔carry到係兩回事
Lovelyz真係carry唔到sixth sense呢種型格性感嘅歌

依家諗番佢地假音唱「Pop」個幾下都仲feel到有d老尷

係唔係好carry到 但唔試過又點知得唔得 可以喺個咁受矚目嘅平台到試已經好幸福

同意。喺電視節目試其他concept，發現用錯方法，總好過自己cb畀咁多資源先發現錯處。

但首先要d隊員係有諗法先得 同埋出到嚟結果好我覺得主要係因為呢兩隊綜合實力最強 本身都有料舞台本身都好 不過omg嘅舞台策劃真係意料之外咁好 destiny個cover真喺超高質

首先編曲好 呢點應該唔關佢哋事 但concept、服裝、道具（絲帶）、dance break+果段嘅燈光效果、dance break激昂完突然靜哂接住YooA唱再收尾 都plan得好好 當然要讚埋live都好

Lovelyz

Brown Eyed Girls

一講起又走去再回味一次

我覺得AOA係節目入邊都幾正

仲有個叫Jisoo嘅都carry到

香港獨立

我都覺 把聲成團都幾好聽

雨琦ACE黎嫁WO,點走

係愛麗但都覺得top comment講得好啱

乜野叫「女嫌」？

睇唔起女性!?

仇女(連登仔)

有冇男嫌？

點會冇
激進女權論壇Megalia

d支拿式翻譯好難聽

其實好似係直譯

刷到入榜係咪可以當冇野發生

佢地就算音源真係唔好又點賣碟都係照破紀錄

@哎一股清流

【theqoo】 前職愛豆所說的愛豆的現實
“雖然說了不是所有組合都屬於這種情況 但小規模或是中小所屬社的可能會符合”

支那站起馬都買左成6,7萬

唯飯力量既體現淨係櫻一個都2萬5 好癲

真係慘一個100%C位出道要同班空降西一齊活動

其實全部都係公司計劃

淨係佢一個之前係日本都可以有十萬票啦

個億係咪韓won算法

曾參加韓國選秀節目《Produce 101》第二季出身的24歲韓國男歌手張文福，近日被前女友發文大爆他交往期間疑劈腿、強逼她發生性關係，甚至向她索取金錢，令張文福形象受損。
自稱張文福女友的A某近日在討論區發文，並附上兩人合照，透露是去年10月與朋友喝酒期間認識張文福，又指雙方第一次見面，張文福就對她上下其手，二人約會期間更頻頻要求與她發生關係：「有時候已經很累睡着了，他也要強行與我發生關係。」

A某又指張文福疑在交往期間偷食，反而卻厚臉皮向她索錢：「在張文福的手機入面發現他經常跟其他女性的視頻通話，以及給前女友發的短訊，卻還向我要錢，我作為普通人，寫這篇文章需要很多勇氣，因不想再出現像我這樣的受害者，所以才寫下這篇文章，我沒有講大話，只是寫出真相。」而A某事後已將貼文刪除。

張文福今日則在社交網發文回應，承認曾與對方交往，但已分手：「交往期間吵了很多次，妳一再的懷疑與束縛，讓美好回憶都沒有。雖然暫時留有痛苦，但不能因為喜歡而越過對方底線。你我緣盡於此，雖然有很多話要說，但不多說了。」

最起碼concept係成員俾提議嘅 編曲都有做d research建議俾編曲家 其他詳細就真係唔會知

@Korean搬運機

【Ladies Code與Polaris的合約到期…“不續約”[官方]】

<以下是關於Ladies Code合約到期的官方立場>

大家好,這裡是Polaris娛樂公司。

Polaris娛樂與組合Ladies Code的專屬合約已於2月17日到期。

在傳達遺憾的消息之前,要送走一直到最後一刻都積極參加活動的成員,我們表示惋惜。

另外在過去的7年裡,作為本公司的藝人同甘共苦,我們向Ladies Code成員們表達無法用語言形容的感謝。

本公司對今後Ladies Code的活動給予大力支持,期待並等待以Ladies Code的名義再次在一起的成員。

【naver】CJ ENM旗下Mnet選秀節目《Produce X101》的項目組合X1解散已經42天了,但活動清算金還是0元。代表理事說要負責對受損失練習生進行救濟措施,但實際上任何措施也沒有實現。

近日,據業內人士透露,X1各經紀公司曾多次要求CJ ENM對活動進行清盤,但均未得到明確答复。 X1去年一出道就展開在高尺Skydom的showcase門票售罄,Showcon MD(周邊)銷售,50萬張初期記錄銷售,KCON等海外活動出演等收益活動。但,由於還沒有收到結算,成員們就像進行了無工資勞動。據悉,CJ ENM在第四季的《Produce》系列投票中獲得了數億韓元的收益。

CJ無底線

@韓國me2day

【日刊體育獨家】[X1解散42天依然沒有收到清算金，清算金0元]17日，據日刊體育獨家報導，業內人士透露，X1各所屬社曾多次要求CJ ENM對活動進行清算，但均未得到明確答复。 X1去年一出道就展開了高尺巨蛋Showcon門票售罄-Showcon周邊銷售-專輯初動50萬張-海外活動等有收益的活動。但是，由於結算不及時，成員們只能展開無工資勞動。據悉，CJ ENM通過4季《Produce》系列投票獲得了數億韓元(第三季3600多萬韓元，第四季8800多萬韓元)的收益。

CJ ENM代表理事去年11月曾表示："X1成員們至今還沒有收到清算是因為第一次清算的時間還沒有到。將根據日程進行清算"，但組合解散後也依然沒有收到清算。對此，Mnet宣傳負責人解釋說："隨著組合的解散，需要整理的部分很多。所有部分一次性清算清楚需要很長時間，計劃盡快向所屬社發送清算書，進行清算"。

節目睇到姐 背後係可能係公司叫佢地

【newsen】TWICE 首爾演唱會按原計劃進行！ JYP娛樂發布“應對病毒”公告

17日，JYP娛樂方面通過官方SNS上發布了題為“TWICE WORLD TOUR TWICELIGHTS in Seoul FINALE新型冠狀病毒應對方案介紹”的公告，TWICE計劃於3月7日-8日在首爾松坡區KSPO DOME (奧運會體操競技場)舉行單獨演唱會，為世界巡演收尾。此外，JYP娛樂方面還表示:“為應對新型冠狀病毒將進行體溫測量、衛生管理、防疫等，以便各位觀眾在更安全、更衛生的環境下觀看演出。在演出結束前除了上述內容之外，還將繼續進行管理和措施，為能夠愉快地觀看演出盡最大努力

爸爸

實有一部分自己諗法再加一部分公司/導師參與指導既
參與左幾多同idol出歌寫自己有份作曲作詞一樣講個信字

造假團

清算
好似政治清算咁

其實之前都會睇下izone d野，雖然無實力但有櫻花都睇下咁。而家覺得佢地都幾厚顏無恥，Deng 條濕鳩同佢地d fans 搞到成件事更嘔心，銷售好高又點，同d大陸腦殘小粉紅無分別

IZONE 正規一輯 實時銷量 175,2**張

刷新之前由TWICE保持的歷代女團(包括女solo)專輯初動銷量紀錄

贏第2左成條街

kpop 藍絲
假普選都接受

多謝各位支持

痴線破曬女團銷量 首日+初動首周紀錄
仲要首日破人地首周

Korea Standard Time 18:20

K-Pop Girls Group 1st Day Sales Records
(All Time Records)

#01 IZ*ONE-BLOOM*IZ(2020.02.17):175,2** (in progress)
#02 BLACKPINK-Kill This Love(2019.04.23):78,2**
#03 TWICE-Feel Special(2019.09.23):61,0**
#04 IZ*ONE-HEART*IZ(2019.04.01):46,7**
#05 TWICE-SIGNAL(2017.05.15):42,4**

#06 TWICE-FANCY YOU(2019.04.23):41,7**
#07 TWICE-twicetagram(2017.10.30):41,7**
#08 TWICE-What is Love?(2018.04.09):39,7**
#09 IZ*ONE-COLOR*IZ(2018.10.29):34,2**
#10 TWICE-YES or YES(2018.11.05):34,2**

----------------------------------------------------------

K-Pop Girls Group 1st Week Sales Records
(All Time Records)

#01 IZ*ONE-BLOOM*IZ(2020.02.17):175,2** (in progress)
#02 TWICE-Feel Special(2019.09.23):154,0**
#03 TWICE-FANCY YOU(2019.04.23):151,0**
#04 BLACKPINK-Kill This Love(2019.04.23):146,0**
#05 IZ*ONE-HEART*IZ(2019.04.01):132,1**

#06 TWICE-twicetagram(2017.10.30):129,6**
#07 TWICE-YES or YES(2018.11.05):118,2**
#08 TWICE-SIGNAL(2017.05.15):114,2**
#09 TWICE-TWICEcoaster:LANE 2(2017.02.20):113,6**
#10 TWICE-What is Love?(2018.04.09):109,4**

曹柔理造假閪呢張gif真係經典

唔叫藍絲了...肯比錢 叫KPOP黃絲

你出番來都算
最正係做完假都係捧d空降西
公認憑實力人氣入果d乜鏡頭都無
日本妹呀 清純都係響邊邊角落頭 彩燕影都無咁滯
出哂死力咁捧sad frog 油 奶粉 屌你成3隻韓國歌都仲係咁 其他人死鳩哂？你造完馬都算 對d成員公平少少都得掛？

真係一d羞恥心都無

D飯有錢到...
比著我一定等哩團收皮課比自己推個個重好

好彩一早block 左條7頭

Show Blocked User - 周純男友導彈測試

收公司錢造假〉$$$〉爆出造假〉賣受害者人設〉$$$$$

Kpop真係笑話嚟

我都唔明櫻飯比咁多錢買碟做乜
Wizone多謝都唔會講句 你仲endorse埋佢比人搶左既centre位
留番比佢solo先貨重好啦

造假都破到記錄 唔知CJ有冇後悔解散X1唔擺係度呃下錢

因為自己人，解散左日本妹都翻日本，成本效益當然係捧空降西

狗奴敏 傻鳩ONCE個POST我開

真..你等佢地出單封 幫櫻花洗重好
櫻站買左25000隻其他先岩岩好5000

izone算唔算藍色經濟圈嘅成功例子

直情連犯咗法嗰班都唔應該退圈啦

根本就係有班粉絲覺得只要包裝好

偶像做乜都可以原諒

t同b下次仲可以點追

真...
空降3位...

他們只是孩子

X1唔提都唔撚出糧

izone 解散同勇武小隊退出永久退出一樣
都係得個講字
徹查izone=徹查警隊濫暴 濫用私刑

當權者永遠都係話事人
wizone繼續維穩啦
利申彩演飯頭兩隻都有買
呢次死都唔買

Snsd同twice成日吹自己女團第一
點知俾izone輕鬆屌打

出道專買撚左50隻阿
E家造假阿我屌你老母

MELON 3

原來無恥真係無敵
救命

彩燕有無10秒個人鏡頭
奶粉 油 sadfrog 彩元 四大造假西由頭帶到尾

粉：opening, centre 領舞
油：chorus ， 鳩叫
Sad frog: 大頭x n ，bridge part ，拎哂搶眼位（個月亮）
彩元：唱撚哂，勁多鏡頭

剩番果d:櫻多 fans 比番screen time d佢，其餘一人幾秒

最精彩係見過有人話
造假嘅係個節目同貪婪嘅大人
孩子們係無辜
佢地都係靠實力而成為izone嘅一員

人無恥便無敵

韓仔又話杯葛笑大人個口

反正入得嘅都係pd pick
捧嘅係pd pick又有咩問題

咪話韓仔啦
睇吓連登仲有幾多kpop藍絲就知

又一個越反越紅既例子

預左架啦
有女睇咪得
d fans肯貨金 佢地賣帳不特止
仲要補償d女 肯定出死力買

唔覺得彩燕係靠造馬入

散咗就冇咖啦
趁佢仲有得comeback快啲支持多啲先得

就係有班人點都肯比錢所以CJ根本比人鬧都可以照推佢地出黎

D推好偏心 清純都算 賣人設 貢獻只係比飯ff 櫻花咁高人氣都唔推 係都要打壓日本line

清純得6秒 hitomi nako 都係10秒
真係好想知佢地個心諗乜

好明顯講梗當權者問題，彩燕= means

所以唔明d nako hitomi sakura飯為乜
講真明揾笨

點解曹油膩可以有30秒

空降臭閪

Kpop已死

人多無計 以前宇少咪又係咁

牙降第2多= =

好撚搞笑 你望下有d人有30秒
有d得 6秒 係5倍既差距
咁都叫因為人多 你自己有無覺得呢個籍口好柒？

就算主唱乜又好 都要差咁遠？ 咁不如數下screen time睇下邊d又係最少
賭身家 又係清純 日本妹 彩燕
鬼叫佢地無貨金

izone 今次首歌麻麻地
上次首violeta仲好聽

她們只是孩子啊

空降嘅最撚多

降飯：有能者居之

清純得6秒 我覺得都叫合理 始終佢都唔係唱歌既材料
連NAKO都少成咁 真係...死捧D空降西同握手多個幾個

打壓日本line係國家任務

下你唔po埋金彩元?

人唔笑
狗都

除左主打fiesta第三，成隻album其他歌都入曬榜

垃圾

果然人氣差係最好嘅保護色
你漏撚左兩個捧極都捧唔起嘅權嬸同安宥真呀
你對唔對得住woolim同星船課嘅金呀

空降西彩元同低配子瑜都叫人氣上位圈比多啲鏡頭我ok
權嬸同安宥真憑咩呀做晒馬都無fans仲咁撚多鏡頭

做馬做比邊個一眼睇晒啦

櫻花企過幾多次c呀但明明有半個izone 都係佢撐起

權唔似造一直都係最上遊個堆
同一樣武林應該係金彩元造

你覺得個節目有真過？

之前造假 今次繼續造假 冇吸取教訓
油b公認係Kpop最醜之一 條件上點推都唔會紅 死推佢對cj唔會有作用

日本個面好受...

牙降都好醜 唔明點解日本人氣咁高
今次仲要剪短左個頭 又多左part 後面副歌又有C企
仲要可以有一part舞solo 好撚厚面皮呀

連登定律

越反越紅

都唔止連登啦 IZONE個朵臭到PTT公海POST都比人噓

你仲睇得清楚過好多飯

點解爆到咁痴線有無人解釋下
首日頂到人首週

[情報] IZ*ONE新專首日銷售破女團首周初動紀錄

D唯飯唔介意貼錢比埋造馬嗰D

佢d part多到咁 好難睇唔到喎

CJ:有50%入我袋 THX~~

應佢做咩 見到個username都知暰鳩氣

製造偽民意

大量購入去谷爆數據
睇起上黎咪會好似造假事件對izone冇影響 反而更紅 更多人支持izone

二黎 又可以比cj睇到 izone仍然有龐大市場 希望cj唔好放棄izone 好似x1咁

佢俾人踢根本就全造馬都唔解散就知cj唔會放棄挨鬆呢棵搖錢樹啦

其實係人都知一散就收硬皮
比多幾個月貨仔囉最多

IZ*ONE出席KCON 2020 JAPAN 邁出全球步伐

15日，據歌謠界相關人士透露，IZ*ONE將出席於4月3日至5日在日本東京千葉縣舉行的“KCON2020JAPAN ”。至此，IZ*ONE繼去年之後連續2年登上了KCON舞台。

另外，IZ*ONE將於本月17日發行正規1輯《BLOOM*IZ》回歸，隨著IZ*ONE出演KCON的消息傳開，重新開始活動的她們的發展備受關注。

但cj唔係話唔賺錢咩

清一色造假閪始終有課金有鏡頭

佢唔袋 由第二間子公司袋

OTR會將所有收益捐晒比慈善團體, 所以IZONE而家係慈善女團

櫻花真係好撚慘 係日本要比松豬食住
黎到泡菜冇左個第一都算 仲要幫班空降洗腳

Dislike再閂

好鬼無恥
仲可以出嚟活動 打歌

真係假撚到 d戲屎到睇到嬲嬲地 好似直接話俾人知佢擺明知道自己出到道咁

NEW